\section{Conclusion et améliorations}\label{sec:conclusion_et_ameliorations}
Pour conclure, ce projet nous à beaucoup permis de comprendre les réseaux de neurones, et nous à donné envie d'approfondir le sujet.
Notre réseau était assez performant, mais il aurait pû l'être encore plus en intégrant CUDA dans notre code, afin de profiter des performances de nos GPUs respectifs.
Nous ne l'avons pas fait par souci de temps.

Nous avons également réussi à faire beaucoup baisser la \textit{loss} de validation, comme nous pouvons le voir dans les figures~\ref{fig:epoch_0} et~\ref{fig:epoch_51}.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{img/epoch_0}\caption{\textit{val\_loss} à l'Epoch 0 (début de l'entraînement)}
    \label{fig:epoch_0}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale=0.7]{img/epoch_51}\caption{\textit{val\_loss} à l'Epoch 51 (fin de l'entraînement)}
    \label{fig:epoch_51}
\end{figure}